英國外交部：“在2020年及以後，英國將把保護人權放在首位

"in 2020, and beyond, the UK will place the promotion and protection of human rights at the top of our list of international priorities."

哦

英國外交部：在2020年及以後，英國將把保護人權放在首位，但會奶共

然後轉個頭用華為
然後繼續瘋狂裝CCTV
連自己國民嘅私隱權都保護唔到
講人權

英國研究？南韓抗疫？

日落帝國

然後定個標準同中國一樣

聽住先

LIP SERVICE 咗30年

不過支那人權係最好

中國人既人權先係人權, 香港人唔算

屌你啦

Sime are more equal than others

2020年: 沒證據顯示中共侵犯人權, 對中國境內人權狀況得到改善感到欣慰

英國佬做嘢不嬲唔會打鑼打鼓，而bojo會打鑼打鼓嗰啲多數都唔會做

Some

用華為已經唔駛講人權啦
因為英國的人權已經賣左俾支那

幫佢補充埋：發生響港中澳既不包括在內，其居民不視為人

過主la 垃圾，得個up 字

支持

英國外交部：在2020年及以後，英國將把奶共放在首位

知到先

強國夠話2020全面脫貧啦
做撚左未呀
英國=強國

上Twitter屌醒佢